你地屌得好啱！我就係你所講嗰啲黃店

你地講得好啱！我就係你所講嗰啲黃店！我今個月連租都未交，但係明天派口罩同米，因為當你見到啲公公婆婆好慘，你真係唔會忍心不過我已經印咗啲文宣，係佢哋排隊嗰陣時候叫啲義工同佢哋解釋，例如醫護點解罷工，佢哋口中嘅暴徒而家幫緊佢哋，我唔係要佢哋轉政治顏色，只係要佢哋知道返咩係良知！其實你要知道啲廢老好慘，佢哋接受資訊太過單一，根本係有錢都唔知係邊度買到口罩，只要你有着數再同佢慢慢傾，救得壹個得壹個！你有興趣出嚟我鋪頭幫下手，你就會明白你送一個口罩俾佢，佢起碼會聽你噏15分鐘廢話，兄弟爬山各自努力！不分化！不割席！

呢個推

黃店要支持推

但係比人屌緊

推唔郁

再推

好似完撚左

加油手足記得留返d錢交租，齊上齊落呀

派罩有做文宣都ok

起碼俾佢地知政府幾無能

g持你

支持，推

過多兩日就翰

有能力既, 各有各做, 軟既軟, 硬既硬

多謝，推

黨都要反

你唔會有15分鐘同佢講嘢，留名等睇俾人圍

多謝

支持

派黎做乜 你自己都唔夠用
有無諗過你所謂果d公公婆婆全部都係鐵藍
死晒仲好😪

push

你只要惡過佢哋佢哋就唔會亂來

真心我就係見到有啲人會動搖

其實有幾多件老野真係聽得明呀
佢地9月咪又係投民賤聯

但我欣賞樓主救得一個得一個ge精神

經過今次，我覺得香港都係不外如是

支持你

梁天琦: 我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

Push

如果我哋個個禮拜都咁做！我唔信佢哋仲會投民賤聯＆其實有邊個區議員出嚟拎過光環？有但係好少囉

對唔住,我都係負評左
我明白你做既野

但我唔覺得你做既野有用
簡單D講就係拎完你既野,轉頭繼續支持支那,支持民賤聯
呢D人係邊度有錢,邊度有野派,就去邊
佢地唔會有分析能力

所以,對唔住
你做既野係多撚餘

可能你覺得你良心過意不去
但當你一次又一次發現出賣香港既就係呢班人個陣
你諗下你今日救佢地,聽日就係手足被姦殺,都無人制裁到佢地既幫兇

可能你覺得自己好偉大
我只能夠代表死左既手足 多謝你再一次出賣佢地

推

做文宣
醫護無裝備,警察有
工黨促警察入隔離營工作 籲勿做防疫逃兵

我就係跟呢條路去行

唔好無能力又捐，你老婆都要開飯

唔好咁負面啦！咁如果比你係我你會點做？藍嘅有得佢繼續藍？我唔會改變你嘅諗法，不過我覺得有希望就去做

能力唔係淨係講緊錢，有陣時後有錢都未必買到資源

當自己租到未交果陣重玩大愛

有做文宣好過唔做
不過真係唔好免費派，成本價都好，而家大家係冇貨源唔係冇錢，免費反而引左班還掂唔洗$排下先既人
另外有同理心係好，不過諗返之前幾多廢老舉報手足，打人罵人，甚至揸車撞手足，用磚仆手足就唔想同情佢地了。雖然唔係個個老人家係廢老，但老實大部分非廢老長者都係屋企有後生，接近D新思維，而如果佢係咁既長者佢同後生既關係唔會差，但凡孝子賢孫都唔多似會叫個老人排口罩，所以個人都係覺得出面搶罩絕大部分係廢老，唔洗太上心
But anyway, 好驕傲黃店總係有良心既一群，多謝你！

區議員應該學佢咁做
唔好再要港人自救，交咁多稅拎晒黎養黑警大白象水炮車

當你可以以市價平去買到你就會做

成日話報仇報仇
咁我想問你有冇真係諗過報仇
定係只係口號?

我真心對香港人感到絕望

屌你老母
依家藍絲斬手足呀 用車撞斷手足斷呀 捉女仔去強姦呀

報仇???

我同我班支持支那既廢老親戚都反9面
唔會去同佢地拜年,斷絕關係
想問下你地報仇到底係咪有決心?

痴線

當手足係CONDOM就出聲
我係你地呢班人身上完全睇唔到你地想報仇

不如話我知你地想點撚樣仲好啦

佢地唔抵幫架 留比自己用啦
你要佢地轉色 最應該係由佢自生自滅
等佢地個特區政府救佢
佢地見到個政府咁廢咁無能幫佢唔到
佢地先會轉色
唔好再做埋d傻野
見你有著數先同你嗲下咋
返到去就會鬧你暴徒架喇

我都會比同路人同手足

各有各做啦 起碼你做左認為啱既事，自己會開心d
但點都要保障左自己同身邊人都有足夠資源
先去感化廢老
想佢地百屌成材但佢地慧根真係好撚有限
銀髮手足真係萬中無一既人材

希望佢哋變銀髮族

講低地址啦

應該聽日你會俾人咒全家死
但係你覺得派無問題既我支持既

其實都有，但是

大愛左膠

丨你黎？

聽日派完再覆你有冇俾人屌

多謝你手足

懲罰

今日印度人咪有派既
D廢老以為老奉
最後咪勇武廢老係度圍住D印度人唔俾走 同埋拆閘
而家道閘爛左

屌你老母 死廢老

幫自己同手足先
藍屍本質係自私同忘恩負義
買唔到口罩幾時有反抗過個政府，轉個頭就對住火神山雷神山醫院打飛機

咁又唔洗，如果你係做義工嘅話我話俾你知都無所謂

幫手一推

支持你呀中年大叔！

都有啲因為搶唔到日常用品同口罩都已經屌緊

要報仇就搵正主報，搵班收錢老弱殘兵有咩用

如果樓主捐比狗，話要感化我一屌鳩，但是比老人家就唔同講法

我對部份香港人都好失望，但是仲有一班香港人每次行動都會出去，只要一日有呢班人，我都會出去，我都會堅持

（我其實覺得呢個先係機會，應該搞遊行，同狗一齊take risk，社區大爆發又如何，政府唔做野都係一樣，起碼可以攬炒班狗）

廢老活得舒服就會踐踏手足多一腳。 同情加害者我哋就更加容易變成受害者。 雖然我都覺得自己咁講好衰。

好同意你
我都係咁 同晒所有藍絲反面 今個新年我連門口都無出
見到大家話啲老人家好慘無口罩我真係完全無感覺（銀髮族除外，即幫）
接受唔到自己去幫啲侮辱過手足嘅曱甴，要關注要愛嘅人已經太多太多，手足都幫唔切仲理啲廢中廢老做乜？

我支持你
有時行街都會帶多幾個口罩俾有需要嘅人，好多所謂廢老其實只係冇人同佢哋溝通，你令佢肯聽下你講嘢，了解多d個社會，做多一步就可能多個盟友

p
thx

各自努力啦，不過我覺得你首先要確保到店既基本運作先！加油。

雖然我個人唔支持幫廢老
但都幫你推

支持你

推
thx u 手足

有資源幫咗監入面啲手足先時啦！

講真我派嘅都唔夠佢用好多日！到佢冇嗰陣時候又會醒返起我！到陣時候就一齊屌政府

手足加油 捉緊每個比佢地知道事實既機會

100個香港人
99個話報仇
但當中實際得0.01個有決心
講既唔係勇武報仇,而係同廢老藍絲斷絕關係都做唔到

報仇?屌,得啖笑

真係想知香港人係咪有諗過報仇

當手足CONDOM咪出聲囉
做得出又唔敢認
勇武又唔敢
長期罷工又唔敢
斷絕關係又唔敢

報仇?係屋企叫句口號定係捐下錢就會報到仇?
真係搞笑

Ok嘅

多謝你

唔好咁負面? 如果你真係同你個名一樣係個中年大叔，我希望你老婆仔女(如果有)唔會俾人姦、俾人殺、俾人搞到傷殘。因為如果不幸發生，你就會明白點解我地會咁諗。
至於要做D咩? 咪淨係派俾黃既人囉，等果D廢老無口罩更大機會病死
依家打緊仗，唔好再講咩唔忍心、心痛，你心痛等於害緊手足，你過唔過意得去?
我見到你仲有希望我就真係對香港人無希望

我就係咁諗

支持黃店

打緊仗?
唔覺喎
又唔係我出去打

我會照顧好D敵軍去打你地

推，撐黃店

大叔手足好型

加油呀成功多一個歸黃就係多一個

請問一下你點樣先確認嗰啲係手足？邊啲老人家係銀髮族？你知唔知有幾多個人掛住手足嘅名呃錢？後生就係手足？講句口號就係？依家就係一個機會俾你宣揚我哋嘅諗法？點解唔好好珍惜呢個機會而去搞分化？

請繼續
你自己口罩攞黎助養藍絲關我撚事
自私奶共係佢地DNA黎
你慢慢

多謝香港左膠 我放棄了

利申 不分化不割蓆 光復香港 你唔可以割我

上面手足講得啱，起碼收返成本價好
班廢老唔理自己夠唔夠，真係見有免費嘢就去拎

天琦呢句說話既深度在於
個個都睇得明 個個都知道係道理

但 我真係做唔到
仇恨情緒已經令我冇任何耐性去解釋

樓主請代手足去做 加油

樓主講緊老人家
你就講藍絲

係返個口罩寫香港獨立

我唔會㗎！因為我的目標一樣，中間條路可能分開咗，但係最終我哋會煲底相見

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

唔可以私了架!
會輸民意令反對我地既人更反對我地架!
我地下次篤私了既人出黎，好唔好?

今日有印度人唔益自己人去派比堆中年老年人
有d係有需要，屋企真係冇
但最後拎唔到就個個輸打贏要，由其d中年嘅罵埋一份

免費派我好同意，但你唔可以受無謂嘅說話，啲炒家政府又唔見佢哋大大聲話

派口罩送文宣 呢條橋佔

push 有無得諗 簡單文宣 可能100零隻字 叫佢講翻個百零隻字講咩就賣比佢 輸出文宣

派口罩送文宣 呢條橋「掂」

派個口罩都比你無限引申到私了
稻草人唔係咁打

推

巴打你間野係邊，想懲罰你

咪就係，新年個個同班藍屍有講有笑
根本就要孤立佢地，佢哋又冇行動力又少人

其實黃店真係要好大勇氣
多謝你地

唔好再呃自己乜嘢血源關係一場親戚啦
佢地屌緊暴徒曱甴廢青時有無諗過你？
過打得好捉晒去坐監個時有無諗過你？
對住啲咁撚冷血嘅人點一齊食得落飯？點吹到水？

望住程班長、龍門、光榮、南亞仔成班被廢中廢老屌真係好撚心痛又好撚嬲。
爭氣少少好唔好

真係唔使啦，你話想做義工嘅話我就PM你啦

幾時捉我老竇嗡15分鐘

辛苦哂

幫你手推

啱呀 最多咪一齊輸 你覺得冇問題你可以繼續 我放棄一陣抖抖先

推完再推

幫你推下

唔辛苦帶阿媽落街食TG仲辛苦

講, 你係邊個

吓？

pish suppport

休息就係為咗行更遠嘅路，你抖嘅時間就係我哋行嘅時間

我打完出黎都覺得唔係幾好，收番sorry

我係一位中年大叔

老人家十個八個藍，唔使話唔係啦

邊間 得閒黎幫襯下

善用廢老，逆向洗腦
依啲先係我地要做

傻鳩
你估拎完之後會記得你間鋪係咩名?
唔屌你都偷笑啦
派野仲要俾人鬧返轉頭
做M做到你咁賤

另一位巴打就係屌我地齋派唔講耶穌
你有搵人講係好開始

後生仔十個都有兩個藍

廢老都死嗰日都唔會變, 晒氣

明白你！因為你有良心所以一定要佢地付出左先，聽我地講完先可以拎！

你果然係最偉大嘅80後

所以我從來唔支持免費派嘢

有口罩唔俾醫護俾班得閒出黎爭罩既人
你咁醒間鋪都應該頂唔耐啦

今日去食果間黃店個老細都同個偏藍既廢中吹水
由佢派口罩講到點解醫護罷工
個呀叔慢慢都屌鳩政府
最後老細仲帶咗句咁你明點解之前有咁多事發生啦

我唔使佢記得我舖名！只要佢記得點解要佢喺度排隊！因為港共政府

真 我都無耐性了 只能忍忍到天琦出黎 我地要守住 迎接天琦

一個口罩聽十五分鐘
不過希望你唔好遇到班屈臣老奉廢老

推

班廢老藍絲攞完著數拍拍law友就走la
冇口罩咪留係屋企
又唔駛返工
日9日落公園9坐
浪費曬d口罩

你又知我冇比醫護？

推！ 多謝你

我已經冇辦法再對廢老有半份同情
但佩服你咁有心同有耐性,感謝你付出

論點要論證同論據支持
而你就用「我話係就係啦」

點解唔派畀後生仔
啲老人家可以唔出街 除非去覆診
但好多後生日日都要返工
佢地更需要口罩

利申我係學生 都覺得最需要係打工仔

好佩服你
我之前同啲藍絲講到人都癲
不過啲老人家有人關心下佢地有野收就會有啲軟化

但你倒後行緊wo ching?
幫藍絲續命wo

我勇武行一步 班左膠倒三步 攰了
理念還理念 現實還現實
你唔送啲口罩返武漢試下? 我覺得你個理念可能仲work wor!

你覺得我冇道理可以唔洗理我 反正不分化 反正都好大機會輸

我係中共見到啲對手有班豬隊友都幾爽

哂撚氣啦，你知唔知班廢老，

日日茶余飯後既話題係咩呀？

係不停屌鳩手足，讚揚政府民建聯呀，

利申做飲食，日日成班廢佬叫杯奶茶圍埋屌黃絲

我份工接觸好多老人家，使唔使寫番篇論文你睇？

可以點樣幫手！

咁你都幫緊8個黃啦係咪?
數學唔合格?

我明，你想拉中間派，但佢地要出，係咪應該一早出咗黎呢? 係咪呢班港豬政治冷感中間派阻住我地光復香港呢?

我份工接觸好多支那人
支那人十個有十一個都黃
我話係就係啦
洗唔洗寫篇論文比你？

推 支持黃店

呢個巴打勁，連廢老都唔割，support

你係要咁講我無辦法

支持樓主

建議各良心商戶停賣/停派口罩

咁死嘅傷嘅殘嘅係後生多定其他年齡層多
唔使答你自己知就得
咁根據你嘅答案 你可以諗吓應該幫邊類人先

支持黃店
少一個藍絲多個同路人

支持 唔好理人地講啲咩

咪係死咁啲下次咪撚出黎投票添呀

撐

希望你明白傳染病個傳染2個字點解
希望你知道有幾多手足返到屋企成屋人都係藍
thanks

想黎懲罰你

，兄弟爬山各自努力！不分化！不割席！

我buy啊，無論係天真咁相信佢地有機會轉黃，定係第時可以用返呢次嚟講數，都係好事。我唔覺得有咁多死硬藍絲，好多都係資訊單一同溫層先咁；同埋，既然仲有貨，軟sell下當然好ok。

寧願你捐比醫護/其他有需要嘅手足，對敵人仁慈即係對自己人殘忍㗎咋

多謝老闆

Ok help pish

廢老有哂支那種劣根性 就算你同佢講幾十個15分鐘都冇用架
到個疫情完左你覺得佢地會唔會當你condom?
阿布賣口罩賣到個店長比人圍就係最好例子

班銀髮手足佔香港廢老幾多成？
就好似你話中國都有醒咗嘅人，啱呀，14億人入面又佔幾多？

依條路唔易行 我尊敬你
手足加油 唔洗太在意d為反而反既聲音
這裡是連登

不過資源分配好重要
為左派米感化藍屍餓死手足就仆得街啦

雖然話可能令部分改觀
但係已經半年真係會改觀就已經改觀左
我老豆明知政府仆街
嗰頭又會話政府咁做都係有原因
話咩政府有咩可能理到咁多人
有d藍絲就係明知唔岩都會盲從政府
有d人就係唔值得可憐
不如關心多d銀髮族仲好

加油 多謝你呀

喺連登做咩都會比人屌，灰心唔做比人屌多兩錢重，所以不如唔好咁認真，做你覺得岩既野

我可以做義工 幾點？

pish

721

我地頂到就係迎接天琦

我地頂唔到 天琦出到黎只會番番入去或者更可怕

引鳩D廢老出黎吸毒，做得好。

推 加油

希望你地唔夠口罩派 要強硬咁截龍
唔想你地比拎唔到口罩的廢老包圍⋯
又嘈要提早派籌 又嫌派得少

辛苦晒

黃店請快啲加入外賣app
好多人而家出街買飯盒都冇口罩

幫你推
幫廢老補下腦

幫佢地只係浪費資源
啲廢老同NPC一樣，唔會用腦諗野
到投票時，袋完包米都係繼續投民建聯

以為自己做緊好事
其實就係助長班廢老繼續害人
唔比口罩佢地可能會少左躝出街
乞到口罩就繼續日日躝出去，口罩又唔識戴，上下倒轉，正反調轉乜撚都齊曬，總之就曬鳩氣

黃店真慘 係咪俾人屈人血饅頭

可能同十個講,得一個會聽
可能十個聽既得一個會改變
但也就多一個了

我希你可以長期再救多d 長遠功夫 🙏🏼

Pish

tui ar

哦 跟住呢？

支持一切決定

開名啦

支持 各有各做先係流水啊

好人一世平安多謝你！

唔可以單純派野 要派埋黃絲資訊

d藍絲冇口罩，中咗招有病，返屋企就會傳染到手足
以藍絲自私性格，中咗招有病，又可能會周街傳染，到時社區大爆發
而家好明顯每個社區都係手足或者黃絲多過班藍
你為咗唔幫藍絲續命，會令到幾多黃絲幾足手足風險增加？

好坦白同你講真係冇撚用
我屋企個老母+其中一個親戚
任你UP幾多廢話
佢地最尾只會係閒事莫理既心態

有做文宣唔同啦

唔太同意，有阿布同印度兄弟示範左。自己小心啲啦，搵多啲人幫手睇住。

黃店自己既鋪面就係連儂牆
唔做文宣白送野只係自殘

個撚個都話派長者 派完又要俾廢老屌
其實好多後生都未必撲到口罩啦
同路人都唔優先幫 反而幫班深藍廢老

得閒排除嘅都唔妨有必要經常出外
佢地衛生意識又差 口罩都幫佢唔到
同埋廢咗幾廿年會唔會俾你個口罩撚化呀？

幫人嘅話 不如派俾d職業上有需要嘅人啦
掃街清潔果班都仲自力更生 老而不廢
外判工人肯定冇csi啦

唔係黃嘅廢老 幫嚟做乜

廢佬拎咗口罩係唔會感激你
反而拎唔到仲會大大聲屌柒你

逼廢老講 光復香港 時代革命 先準拎

Pish
雖然太左膠

撐住呀

討論喺有正反
支持黃店

食極都唔化。。我冇耐性了，唯有拉埋佢出去醒下！好彩有你仲有耐性播毒辛苦哂！

加油

今時今日仲可以做左膠既人到底有幾離地，幾咁無情

推呢個啦
藍由得佢繼續藍？唔會架
你唔派 個個都唔派 佢冇罩就死既機會大d
直頭直線減少藍絲數目

支持
兄弟爬山 加油

支持
要唔要幫手？

支持！推

比個地址黎幫襯你

哈哈 講到好似你好多咁
我老豆就係深藍 佢依家就係攞我啲口罩黎用 我全家得番一盒

全黃家庭冇口罩呢?你唔講?
全藍家庭(廢老)攞到你派啲口罩呢？你唔講?
藥房冇口罩賣咩?貴姐，你唔講?

派得嗰啲就8成都係得閒冇野做既藍絲廢老黎架喇，呢個大家公認。你話想佢地轉黃呢個point我都仲算，呢個就真係笑食人!

我係藍都自己收埋啲口罩自己用啦！

笑

我好想支持你,
但你忽略左佢地係會忽略一D佢地唔想相信既資訊
無論你講咩都唔會令佢地願意改變自己去接受罷工其實係對佢地好

唔好婦人之仁啦, D廢老覺得自己唔能夠成功反抗極權,佢地會選擇助紂為虐, 去攻擊埋你

WATSONS 小店員就係例子, 佢地唔屌政府屌職員, 因為職員地位低, 力量細

你要派, 最起碼都係派俾D明事理,開明既老人, 企係自己呢邊既同路人
最低限度都要叫句口號先可以接受你既捐贈啦

如果依家得老人家無口罩，我會支持，但依家連後生都唔夠果陣，你竟然唔係先幫自己人保命。
你話你唔識點分手足(笑左)，左你10個口罩俾後生同俾老人，根據黃藍比例，明顯俾哂後生幫到自己人既機率高啲啦。
班廢老就算知你係岩咁又點，佢地有著數就話知你

開免費講座
完成者可獲口罩1個!

係，尋日行過光榮派罩，啲垃圾仲係話做乜安排得咁撚亂，忍唔住屌撚左幾隻廢老咁巴閉買黑警乞。

呢啲人救黎做乜，冇事就害鳩手足。

希望你可以睇到呢個MSG, 同意請PIN 俾其他手足同有心人諗諗
藍絲老人係絕對唔會企係我地呢邊, 除非我地已經嬴左, 留意返, 係"已經" 嬴左, 先會支持我地, 無其他可能

我之前喺啲post都有講過話會唔忍心既意思 但最後俾人屌話 收皮啦 廢老打手足個陣又唔見你心up去幫手擋
同埋Sor 我冇心up 既感覺喎
你不如問下d 廢老 周同學 陳彥霖死果時有冇心up 過
樓主你預定俾人屌

你要肯定你惡過佢先得

反轉去思考，你派就屌你，你唔派，無晒口罩就大家都屌政府

你地幫政府吊緊命？

咁假設d藍絲廢老獨居老人，你明知呢d自私害人精，寧願唔戴都唔會買貴口罩，只會要免費口罩

咁佢因為冇口罩，日日係你樓下公園行，日日係你大廈遊走，同你同一棟樓同一屎渠，你就覺得：嘩，我地全黃好安全啊

同埋你點知攞個d係藍絲廢老？我而家日日睇新聞，個個排隊攞口罩都屌9政府架喎

我係用呢個市懀point係用黎反駁你個短視既白痴啫

起碼要佢地變黃先啦

多謝手足用自己能力，幫得幾多得幾多！

樓主不如考慮下同銀髮族合作, 送比d黃既老人家啦
藍果d, 由佢啦

g chi

多謝你地肯同啲長者溝通

Support

罷工都搞到成篤屎
明明大好機會
藍c親戚朋友都唔杯葛
你話你自己尿黃定底褲黃呀

睇完相信樓主打唔贏班廢老
同埋就算正常價賣 佢如果缺/拎黎炒既話都會照排隊 同情心唔洗去到咁盡

有D公公婆婆的確好慘
但都有班廢老日日落街同人捉棋打牌吹水
馬會冇開門之後 酒樓附近 樓梯 公園反而仲多人
其實班友真係可以唔出街

我會帶幾個係身派俾真係有需要既人
係咪有需要 由我對眼判斷

推！支持

多謝樓主 不過可以考慮 叫番句黑警死全家 先派俾佢

果然係天琦嘅忠實粉絲👍🏻
有道理

我唔贊成要派口罩，用你認為覺得合理既價就OK
做生意要賺錢，唔係開慈善機構 (慈善機構都好巧立明目呃錢)

清 想幫人既話不如去派比區內既南亞手足？
派比藍絲老人真係未必會令佢地變黃
其實好多南亞人都唔清楚咩事
又話者咩口罩可以戴咩口罩防唔到病毒
如果肯同佢地解釋 佢地會聽 亦可以拉攏新既支持者
無感化對家咁難

而家不問背景地派 係令佢地少的中招出事
區議員黃店係做緊政府放手唔理既事

而且佢地係最易被煽動既一群
一個message就吹到佢地全港去搶貨
要全城既attention唔好被搶走 或者比政府製造恐慌
就唯有靠咁既社區自救

你就只諗唔好派比藍絲
但唔拖累所有人就無可避免咁做

其實真係各有各做啦，說好的兄弟爬山呢？我明大家有人會覺得應該派，有人會覺得唔應該派，大家各做自己覺得啱嘅事咪得囉

其實樓主有無考慮唔好公開地派呢？見到撞到有需要嘅先比口罩得唔得？公開派都幾吃力不討好，永遠有人攞唔到，攞唔到又嘈，攞到嗰d又怨排隊排好耐

雖然好欣賞香港人好有愛，但有時用錯對象人地唔感激之餘仲只會話你on9

1,腦既問題，你嗰個呀
你估條命重要啲定啲錢重要啲呢？

2,喂，成街大陸人喺條街行tim，有人攞口罩重用tim，大厦水渠你睇番啲文宣教你結構同清潔，我唔想再講。btw,要死都係死，你冇得避，不過你冇口罩仲快啲死咁解，講緊我呢啲就黎冇曬口罩既勇武

3.我老豆都屌tim! 唔通話林鄭做得好? 同埋得兩三個就代表全部人?有啲人唔想出鏡呢?

我唔想再打喇，開始覺得曬力
你自己慢慢諗下啦醒目仔啲假設真係，打出黎有冇覺得尷尬?

我比咗正皮，

但我真係好撚唔抵得你明唔明，嗰啲藍絲廢老我真係好撚想佢地快啲死撚曬佢。

但如果係唔係都唔夠用。

唉～我都唔夠。。

我明架啦，我收聲。啲口罩又唔係我派，又唔係我攞。。關我咩事吖

呢半年日日屌鳩我哋搞事
而家要幫返佢？
有冇咁左膠呀
你覺得有文宣效果
人哋當你傻仔咋
同埋幫都幫同路人先啦下話
幫班藍絲廢老？

完全明樓主感受 就算比人話道德L都無問題 明知可能無結果都要幫 可能係良心問題掛 實在過唔到自己個關

屌政府=爭取民主並願意為此付出同犠牲
我樓下隻狗都係黃啦

做埋D鳩野仲要打飛機

取暖可能上fb會有多啲左膠認同嘅
次次見到黃店免費派/平賣口罩之後被人搞就扯撚火
程班長、阿布、誠仔、光榮、南亞仔咁撚多sample係到都唔化。
是但啦，被人屌全家、被人踢爛閘嗰個又唔係我
手足都未幫得晒就全裸打boss

提醒返，只要你有一包餅，佢哋就會跟你返教會
對住你講我愛主耶蘇主耶蘇愛我
返到屋企佢哋繼續風水命理
呢啲就係廢老
唔好FF咁多啦樓豬
死Q晒先救到香港
唔好比呢班人搞到你都中埋招

我明
所以死左個位藍絲 我都覺得今日心情暢快了很多

但想佢地死係一回事
但事實佢地唔死得係會拖累全村人 我地又控制唔到肺炎只針對佢地

罷工既attention亦唔多唔少係比搶購的咁低能既野掩蓋左
港共有意為之
咁我地唯有減低咁既效果

另外
我可能估到樓主既邊間舖
佢應該係同區議員一齊搞
都等區議員賺下派蛇齋餅既好處
有的老人家係只要有地區工作 就唔理你取向 會聽你講野

你救既係呢D人

比屋企隻狗戴都唔會派比佢地啦DLLM on9

南亞仔咁多人馬都唔夠廢老惡
重比人整爛左道門

行將就木，哂時間哂錢救廢老不如只救身邊自己人啦

口罩咪同大半年前既家用一樣
雙親係都要支持政府既咪斷家用
大半年後仲係老而不既就死咗佢算啦啲廢老

有無得報名幫手做義工

俾班廢佬做咩 寧願佢地快d中肺炎死鳩晒

等食花生

合理推斷

賤種成日利用別人善心，樓主三思

班廢老聽冇問題架，都冇記憶嘅，左耳入右耳出，攞禮物走人

覆返各位希望真係有人見到，今朝派口罩活動已經完結，過程中完全冇比廢老屌過，亦都好順利咁同佢地講解文宣！當然佢係你面前就梗係屌政府啦，完咗之後我哋成班手足都有傾過，想派口罩比手足但係點樣FC?嚟緊最有可能派比航空業介！希望可以令到上邊咁多位同路人除咗屌記得要比方案！點樣去派比你哋覺得有需要嘅人事&點樣去FC

Tui

其實派口罩同幫林鄭救火有咩分別